{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024384?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 눈깔사탕펜션(스파,개별바베큐,넷플) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 そのため、ご予約のお客様はチェックインとチェックアウト時間を必ずお守りください。 ペンション入室には法的に未成年者が男女同室での宿泊はできず、同性の場合には保護者の許可がある場合のみ可能です。 追加で予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴可能なペンションでない限り、ペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に準備する炊事道具も持ち込み禁止です。 ロブスター蒸し、ワタリガニ蒸し、海鮮鍋、天ぷら、チョングクチャン料理は客室内ではできず、別途指定された外部でのみ可能です。 また、客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には様々な特典も提供されます。 スパ/ジェット機を利用して疲れを取ることも可能で、利用料金は無料です。 ただし入浴剤は使用できません。 個別バーベキュー施設を利用してバーベキューパーティーを楽しむこともでき、インターネット使用のためのIPTV/WiFiも提供されます。 夏場はプールを運営して暑さを避けることができます。 ただし、子供は必ず保護者同伴時のみ利用可能で、保護者は安全に注意しなければなりません。 また、駐車可能な空間が設けられており、ペンション周辺には鳴旨山渓谷があり、散歩やハイキングを楽しむこともできます。 周辺の観光地としてはザラソムイ花園、朝霧高原樹木園、プチフランスなどがあります。 これらの観光地はペンションから徒歩1分以内の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "法的に未成年者が男女同室での宿泊はできません。同性の場合には保護者の許可がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加で人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションでない限り、ペットと一緒に入室することはできません。また、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任があります。また、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理を調理できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に準備する炊事道具も持ち込み禁止です。ロブスター蒸し、ワタリガニ蒸し、海鮮鍋、天ぷら、チョングクチャン料理は客室内ではできず、別途指定された外部でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典が提供されます。スパ/ジェット機を利用して疲れを取ることも可能で、利用料金は無料です。ただし入浴剤は使用できません。個別バーベキュー施設を利用してバーベキューパーティーを楽しむこともでき、インターネット使用のためのIPTV/WiFiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏場に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏場はプールを運営して暑さを避けることができます。ただし、子供は必ず保護者同伴時のみ利用可能で、保護者は安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはザラソムイ花園、朝霧高原樹木園、プチフランスなどがあります。これらの観光地はペンションから徒歩1分以内の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 740,
        "QA": 692
    }
}